其實和理非活動勇武唔需要做任何野

前線手足賽後感

班狗要拉人可以去到銅鑼灣拉
勇武點擋都阻止唔到班狗拉人
好似個post講，和理非太多有時仲阻到勇武行動
其實以後和理非活動勇武唔需要做任何野，gear都唔好上
一來告唔入
二來突顯黑警濫捕
勇武係我地嘅寶劍，少一把就冇，應該好好珍惜，用係有用之處上
和理非人多，唔怕拉，唔需要擔心

同埋我覺得班狗根本有心製造衝突拉和理非
要班和理非唔去遊行，即使有不反對通知書
咁只要我地定左和理非活動勇武唔做任何野
就真係邊個衝邊個鬼
完全證明班狗有心搵鬼製造衝突，阻止D人去遊行

兄弟爬山，各自努力

無勇武派幫你引開班狗, 你班和理非死左九世啦, 唔知醜

告唔入 拉左入去都比人打一身啦

你睇哂樓主果條link先

我好感激勇武幫我地擋住D狗
但係你望下個post入面和理非點講，我地擔心勇武
無需要為我地犧牲
所以我先至話和理非活動勇武唔需要做任何野

拉咗係唔係都告非法集結
而且仲有得玩48

最重要係 和理非唔願承受風險

Well..
我反而認為呢個係令和理非轉變成勇武既契機

好似818咁，咩都唔好做，班狗要拉就拉

事實係 好多和理非 心態同技術上有問題
心態上:
有fd去咪跟埋去 / 影相打卡 開心share / 八達通出發 > 買飛 or 拎飛走 甚至唔敢跳閘 驚唔知點出閘...etc.

技術上:
你留意下d tg group 好多人連setting同privacy都未set好 已經3個月都唔知幾多個教學post

如果和理非比人拉q左 心態上唔夠”硬淨” 明 一樣係會害死人甚至成team炒起

無和理非就無人數
佢地果種心態，係唔可取
但佢地嘅力量係必需

要勇武都要睇環境，雖然擋左d狗，但都唔可以攞住光環去屌和理非唔散水！！！

45分鐘內點散十幾萬人？？好多人係30分先知道45分清場，封曬站封曬路佈防仲可以走去邊？人最多安全一定係向上行，所以個個都跟大隊！！！

唔係唔肯走，係only one way out!!

要屌要嬲要鬧就指向返班狗封曬站封曬路佈曬防之下要幾十萬人係45分鐘內散曬！！

唔應該走黎屌返自己人唔肯走！！

下下班狗出古惑就黎屌返自己人，好快唔會再有和理非出黎同你死行爛行，驚都死出黎同你行！

兄弟爬山，各有各做！

槍口指返外呀唔該！

3個月以來一定有好多和理非被拉，琴日一定都有有好多和理非被拉
你到底驚咩

所以我個方法最好
唔洗互屌

三毛新風向：
扮勇武屌和理非

見之前扮和理非屌勇武呢招俾我地拆解左就轉招數
前線手足真係怪和理非嘅仲點會幫手擋黑警
前線手足梗係知道咁多人要好多時間走先幫手擋啦下話
唔好當手足係藍絲咁蠢啦大家

其實勇武做野真係唔需要你指點

打完咁大篇嘢最後補返句兄弟爬山
嘰一聲笑左出嚟

見到d post 屌和理非真係火都黎！

勇武自願保護和理非其實好令人尊敬，但到件事完左就出黎賴地硬，到底搞嘜？完全醜化曬成個保護行動

班狗玩野又唔嬲，走去嬲和理非，真係憤怒蓋過眼睛，失撚曬焦！

你望下條link個post咩情況先啦

你仲講緊唔上gear就唔會有事就知你on9
首先，上gear係保護自己
第二，而家係無論你有無gear都照射照打
第三，而家大把狗扮示威者 ，無論點都一定有理由砌你生豬肉
第四，本身條link係講得過左火，但事實係咁，我所見到既係就係前面同後面好似平空時空咁，前面諗盡辦法撒退，後面打緊卡影緊相
仲有你話和理非人多，唔怕拉就知你根本無當過人地係手足，人地就係唔想有任何一個被拉，而家係屈你坐48個鐘呀，唔係個個都頂到
唔講以為你仲係六月既抗爭思維

仲有屌你老母 人地原post最尾講緊
呢場運動 勇武同和理非缺一不可
亦希望和理非可以為勇武而改善啦
係建議，係和理非改變抗爭思維
你就成個on9咁仲未睇清事實

琴日咩人都有，好似民陣D遊行咁，冇辦法叫佢地改變思維
咁嘅情況最好係當818咁做

本身係架喎，係警犬搞事再先，更何況你係警犬嘅事先放定臥底搞事都得啦